一句講曬你地支唔支持 香港獨立

究竟係香港人目光短淺, 定真係覺得香港唔需要獨立? 今日即使成功撒回惡法, 一日仲係中共既管治下, 他日都會有第二條,第三條惡法。好多人話香港冇可能獨立, 但唔踏出第一步就緊係咩都冇可能。
事實上, 水可以買, 軍隊可以買, 乜柒都可以買, 差在係我地香港人開始接受現實未。過多廿幾年去到2047, 甚至再早d, 香港正式=支那, 你既下一代就係支那人。香港人, 你甘心咩?
ps 唔係想騎劫場運動, 只係想各位正視香港未來既發展。
原諒我係P牌仔, 但我係真心為香港。
支持
收皮啦港獨撚

光復hk

時代革命

香港獨立一直是我夢想

呢個時候講港獨俾人屌騎劫運動，大中華膠又一定唔會同意，算柒數喇

支持，但太多人未覺醒同準備好

乜都可以買
可惜理念同勇氣買唔到

想問問Ching點解唔支持? 一日唔港獨, 日後大把惡法

我寧願歸英
老老實實，我唔係好信得過香港人

唔好浪費時間討論呢d嘢，做夠眼前嘢先啦。

你知唔知哩句嘢背景架

一日仲係中共管治下, 我地點樣光復香港?

P牌手動支持

負皮左我唔緊要, 但可唔可以講下唔支持既原因? 真心想知

光復香港，時代革命

獨立？做美國第51個洲好過啦！

推

咪咁冇大志啦 香港係絕對有能力獨立建國

818

老閪都支持香港獨立

香港獨立係香港唯一出路

唔講得住 我地暫時要火燒內陸
削弱中共先提港獨
現階段唔適合做主要訴求

你老母你就內地 我叫開中國啊

唔傾向支持，但唔反對

支持

要爭取左雙普選先有得您話事,之後再搞都未遲

老實講句好困難

我絕對支持香港獨立
但係現階段唔會係獨立行先

但無可否認
香港有別於中國係事實
不論文化差異 貨幣 歷史 民族意識等等

我反而覺得依家提港獨係最佳時機
籍著今次喚醒好多一向唔理政治嘅香港人
順手喚醒埋佢地對香港嘅民族意識

錯過今次機會
唔知幾時再有下一次

真雙普選先
之後再民族公投自決

唔同意，認真係騎劫，sorry

太天真了
次序錯咗
我諗唔到有咩可能係雙普選先過獨立

連五大訴求都R唔到返來，講港獨真係天方夜潭

支持，但唔係而家

到今時今日
英國依然講明維持一國兩制
得議員發下聲幫下香港
信香港人好過喇

討論下香港前途點解會係浪費時間

我都係咁諗

支持
P牌仔投唔到票

唔支持住

真係有大志就北伐嘛！

我準備好北伐

我覺得起碼要第三國幫手扶植香港人嘅公民意識 / 等d廢老死曬

咁你努力啦！